到周四上午，13个关闭的地铁站中有9个重新开放，国家公园管理局(National Park Service)也重新开放了林肯纪念堂(Lincoln Memorial)和倒影池(reflect Pool)沿线的人行道。 华盛顿市中心周围的堡垒正在被拆除。 但加强安保措施可能仍将继续。 Emily Davies, Michael Brice-Saddler, Peter Hermann | 2021年1月21日|《华盛顿邮报》 
 除了必要的水上滑梯，公园里还有木板栈道，游客可以从那里看到水中五颜六色的矿藏。 在大天空之国，一个大流行时代的飞钓胜地|卡尔·芬克| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 在走道的另一边是一个三层传送带系统。 联邦快递没有解决已知的危险，一名临时工在工作中死亡。 罚款:7000美元。 |作者:邓迪·c·托马斯，MLK50:通过新闻实现正义| 2020年12月23日|ProPublica 
 整个地板就像一条裂缝，有一条很小的走道你必须穿过才能得到照顾。 在大流行期间怀孕? 有好的Wi-Fi会有帮助。 2020年12月14日，MIT科技评论 
 这意味着把你的树叶装进袋子里，把人行道上的雪铲掉，或者雇人帮你做这些事。 来自Heloise的提示:不是那么友好的邻居|Heloise | 2020年11月30日|华盛顿邮报 
 但在这一过程中，他丢失了背包，在他沿着人行道逃往布鲁克林时，背包留在了警察手中。 抗议者们把这个好心人警察打倒|迈克尔·戴利| 2014年12月16日|每日野兽 
 一些瓶子和其他碎片从上面的人行道上落到了示威者和警察身上。 抗议者们把这个好心人警察打倒|迈克尔·戴利| 2014年12月16日|每日野兽 
 他在一间浴室里重新组装了武器，走到四楼的走廊上，俯瞰着一个中庭。 2013年9月19日，华盛顿海军基地197号大楼内 
 它那熟悉的尖顶直插云霄，拱形走道在高空盘旋。 《哈利波特与无情节主题公园》，安迪·德纳特，2010年7月15日 
 当他们站在人行道上朝家走去时，她的父亲停了下来。 homestead |Oscar Micheaux 
 当他们走上走道时，前门打开了，一位漂亮的老妇人走了出来。 homestead |Oscar Micheaux 
 他们穿过车站，穿过人行道，来到一辆封闭的汽车前，他紧紧地搂着她的胳膊。 homestead |Oscar Micheaux 
 他们刚刚穿过五十九街宽阔的广场，走进了通往林荫道的走道。 愚蠢的处女|托马斯·迪克森 
 他把它压在一桶汽油下，跑到离漂浮飞机最近的走道上。 《超级科学的惊人故事》，1930年8月